曾鈺成係咪當自己係趙紫陽？

共產黨員溫和派叫人散水，未來係你哋嘅，30年前信咗一次，下場係點大家都知

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

深感無力回天，已做好下台準備的趙紫陽站在學生中間，拿個話筒發表催人淚下講話。內容為：「同學們，我們來得太晚了。對不起同學們了。你們說我們、批評我們，都是應該的。我這次來不是請你們原諒。我想說的是，現在同學們身體已經非常虛弱，絕食已經到了第7天，不能再這樣下去了。」

趙說：「你們還年輕，來日方長，你們應該健康地活著，看到我們中國實現四化的那一天。你們不像我們，我們已經老了，無所謂了。總之，我就是這麼一個心意。如果你們停止絕食，政府不會因此把對話的門關起來，絕不會！」

趙最後說：「大家都這麼一股勁，年輕人麼，我們都是從年輕人過來的，我們也遊過行，臥過軌，當時根本不想以後怎麼樣。最後，我再次懇請同學們冷靜地想一想今後的事。有很多事情總是可以解決的。希望你們早些結束絕食，謝謝同學們。」

下場唔難想像...
Poly係進退兩難狀態...
屌...

對話、改革變成鎮壓同清算

共產黨都好信？

曾紫陽。。。

而家入嚟分散力量，令手足更加想走

我黎遲左

全中

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

始終有一批走咗

共產黨比妓女更不可信

對面可以點攻啊
強攻變64 又係坐十年
斷水電變人道危機 又係坐十年

跟出去走=告暴動，唔擔保返狗屋唔打
偷走出去有機會捉唔到，但捉到冇人擔保

偽開明派，實際上只係一隻共狗

唔好拎趙生同佢比，趙生係被軟禁至死
曾鈺成睇唔倒有哩種覺悟

預約拘捕 手足 之後冇人知仲死

好快變李鵬

帶幾百張機票入去幫佢地走仲好啦

曾生係咪想賣手足攞民意做特首？

係咁話止暴制亂後會對話，會改革，全部都係大話